成日話大戶派貨 咁有冇人係成功靠沽空黎坐順風車

另外有冇telegram group？想入

冇人試過？

股票揸十年八年一定贏

咁都要揀岩股啊

2800

但我講緊搭大戶順風車

616

大有人在

果d都係大戶既馬仔

鳩蛇LO

不過好似冇過黎連登

其他人一定唔得？

佢貼中過好多次？

有冇人啊